再講港獨，基拉大和將會用攻擊自由高達核平香港

鋼彈先啱

台獨？

大陸叫敢達

港獨